返工返左半年，差唔多日日比人鬧

小小事都鬧，個上司都幾煩，尋日屌完我，講明要我地絕對服從工作命令，佢自己做錯，佢有自己上司屌，唔可以話佢做錯，我地做錯就屌。

我只係返侍應..13k...

佢編更成日編D痴線更，我聽日返1130收2200
無食飯時間，要我食完碗拉麵5-10分鐘一路食一路做

諗住辭

轉工啦 人地唔鍾意你 你試下鍾意自己 得唔得

鬧你姐
你可以打鳩返佢
睇下邊個惡啲

一直覺得佢想搞走我，成日捉我錯處即屌，做得慢少少，即屌，又成日提要調我鋪
尋日屌到我 話要出警告信，叫我小心

打佢好唔抵

試下屌佢老母
你會舒服好多

痴線,待應呢啲濕鳩工話走就走啦
仲要受佢氣?
waiter容乜易搵過份

待應都要收氣?
唔小心仆親睇個醫生都有排佢煩

呢啲低賤工咁緊張做乜想做幾時都搵得到啦

個上司成日講咸濕野，勁大聲..比女客投訴過，班姐姐（員工）都覺唔舒服，但又驚左佢 順佢意

No show然後send個whatsapp辭咗佢啦
呢啲搵狗做嘅工真係返耐啲都短幾年命

如果你都想辭, 就屌佢一獲甘啦
有啲人欺善怕惡, 你越冧, 佢越蝦你, 你發火屌鳩佢, 佢以後分分鐘唔敢大聲鬧鳩你

逆來順受
.
.

.
.
傻仔

13K 既工哩頭唔做, 轉頭都搵得啦
屌柒條友然後頭也不回走啦.

睇頭個段以為你返紀律部隊

原來係成班ON9縱出嚟
我啱啱出嚟返份濕鳩工又係咁, 成間舖啲人都要遷就條死八婆
有日我頂唔撚順, 頂咗條八婆幾句, 之後我就有好日子過

侍應求其搵都15k仲好待遇過你啦

我尋日聽完都覺得好好笑，一陣又要面對個店長

打完先抵屌你老母，最多咪坐監仆街，屌你老母少少骨氣都無抵你做狗，奴隸閪，資本主義下被剝削又唔敢出聲既廢物

咁把炮，就等佢做晒d野啦。

既然最多唔做咪屌鳩返佢
13k 做待應做咩要受埋佢氣

係我就送外賣都唔受氣

轉工啦 份糧周街都搵到就得

donki 5天執貨都有13k
我諗佢地都忙到唔可以成日鬧你

再唔係做譚仔 應該都唔止13

咁仲磨乜
你走左咪得閒幫襯下佢
有咩做唔好咪call食環幫佢提升餐廳質素仲好
留低一份心意比佢嘛

香港人欺善怕惡
唔反抗好多都自己申請

唔做law 屌，仲做你問返自己做乜會咁

痴撚線 你啲精力留黎去啲人工高啲嘅地方做啦
13k踩撚到咁 仲要受氣

太有道理

珍

間鋪有肺炎人士 來過
照常營業

做樓面周圍都有得做啦，辭職啦，唔值得日日比人鬧

今日先收到風定早幾日已經知？
開名啦

早幾日
當日收工後 約左消毒
員工陰性 當無事
開名 告我屈佢咪仆街

近排邊到多宗肺炎呀？自己諗

犯法架喎 勞工法規定1小時食飯 肯撚定佢係恰你岩岩出黎做野

你打匿名電話去衛生署咪得

咁都可以做到半年

走,,大把比佢高人工

就係衞生署打比我地先知
可能消毒先 （噴霧果種，噴左一陣當做完）

譚18k

waiter呢啲不如辭咗佢啦

有啲人係自己申請比人屌
老實講我都係個經理仔
有啲伙記真係做乜都錯
唔屌你屌邊個
當然如果樓主正正常常
個經理又真係on撚9既

經理問題100% 經理個經理咁啱有公事黎左，咁啱佢屌緊我，我比佢屌完，佢安慰我 話唔敢出聲幫我，知佢麻煩

估樓主年紀輕無社會經驗先俾人屌
但其實真係唔使怕
呢d工真係隨便搵到
隨便屌番佢，唔好以為一生做呢份工
我學生時代都做過，又係成日俾人屌
俾我依家番去以前果時真係大聲屌番轉頭
可惜我grad左再無機會做呢d廉價勞工

我做過唔同工，越廢越呃飯食嘅越鐘意亂咁屌柒人。

食飯最幸福既時間都無 真係唔洗諗即轉工

辭職啦

得嗰13K你仲忍?
做譚仔都唔止13K啦

佩服ching咁受得住氣，邊做邊搵過份新好過啦～
侍應周圍都請何必返份做到樽鹽都冇埋既工～